泛民主派、共產黨派， 只得2派，冇第3個本土派。

9月選舉， 是但企一邊， 你地一係企埋泛民玩初選。 一係就當你共產黨B 隊。

我地完全冇本錢再分烈內鬥。
所有人浪費時間同d 5毛網上嘈投本土同泛民， 不如用d 時間去搵多d 票源， 搵多d 公司票。

冇必要再比人帶到風向， 要出選就玩初選， 跑得出就投票落你到。

泛民同共產黨係同一派喎

泛民唔好同本土派乞票得㗎喇

從來冇乞票

一直系屌票

無本土就投建制 完

駁五刀

一票不投國安 PR公司 黑驚卧底 熱狗共諜

信泛民 唔驚

我鍾意投比本土 吹脹？

過咗咁多年都仲係唯我獨尊
抵你地乞人憎

咁你當我共產黨B 隊啦
垃圾販民
淨係識口講民主

你係咪on9?
投建制保皇？你對唔對得住啲手足
真係冇本土又唔想投泛民既 咪投白票囉
白票都係一種表態

你on99去比票建制？

因為你依一票
又要死多幾多手足？
又幾多人會俾狗姦？
屌你老母正狗西
資敵者死全家

欠咗佢哋嘅

慢慢繼續含撚

好悶，陳腔舊調
有冇啲高質啲架

坐撚住個腦?

係得兩派
係本土
同建制AB隊

仲出黎屌票 好心你食屎啦

泛民主派咪就係共產黨派

2010 年 5 月 24 日早上 9 時 45 分，一輛黑色豪華轎車抵達中環文華酒店。時任民主黨主席何俊仁、副主席劉慧卿，以及立法會議員張文光徐徐上車。不消一會，轎車駛達目的地，干諾道西 160 號一幢大樓。門口的小招牌寫著：「中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室」。

即是中聯辦。

基本上是
贏了九月選舉 我們再細分 可以嗎？
大敵當前 對凖中共吧

屌你係泛民要就返本土呀而家

泛民同共產黨有分別咩？
民主回歸
密室談判
立法維穩
支持擴權
騎劫民意

心水清

5毛網軍，咁中意半夜開工

個post 隔左10幾個鐘都比人推返上黎，仲要清一式本土

5毛本土原來講明唔初選，直接界票

on9 仔，3唔識7 倒晒比你點知係咪共碟。 你話你係本土就選你？